啲𡃁仔依家興講 “I go to skr by bus”

乜都加Skr Skr Skr

唔係skrt咩

Skr skr 太6 牛逼死了

🤦🏼‍♀️

Skr skr 係咪yo yo啲fd嚟